Hij verdween onmiddellijk; en Emma snel zag hem staand voor Miss Fairfax en met haar te praten, maar wat het effect op de jonge dame, als hij had improvidently zich heeft precies tussen hen, juist voor Miss Fairfax, ze kon absoluut niets onderscheiden.
